克羅地亞賽前曾到中國寺廟燒香拜神

去年中國杯輸給中國男足後，克羅地亞集體去南寧青秀山觀音禪寺燒香拜佛，結果他們現在打進了世界杯決賽。據說，國足也要組織去，青秀山觀音禪寺主持聞訊後托人傳話說，千萬不要為難菩薩。

屌喇星

輸比中國

我國又可以打飛機了

中國或成最大贏家

千萬不要為難菩薩。 真係菩薩都搞唔掂

好似青年軍

神仙難救，神仙難救呀
哭喊吧，哀求吧，掙扎吧，然後死吧